發覺聽到燥音就好炆

屋企個電話都打爛左

包容下，條街無人，但啲人將平時出街先做嘅行為 (例如打籃球，唱k，跳廣場舞)，搬晒返屋企做，所以係會嘈啲

推

我都係 特別係小朋友喊/尖叫 想一野打爆佢個頭

大隻

我想屌你屎眼

我都係
平時我外甥睇外國youtuber打機片
學哂佢地啲鳩野
而家食飯睇片係到鳩叫
high freq攪到隻耳鳴